FIFA20 Ultimate Team討論區(12) 更多巴lunch食乜好

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)
[url]歡迎大家加入FIFA20[/url] Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

屌課左$140乜都冇
仆街EA

迪莊23萬抵買

Advanced有靚sbc做

正皮俾標題

更多巴打飛機j邊個好

難到仆街

你抽金銀球員定大金?

過幾日做

中左隻Timo Werner
好開心諗住即放番4, 5萬啦..........
DIU.......原來Untrade黎

幾時入人好

之前有淨50點
金銀all+一包大金

中左卻奧斯 但同你一樣un吹

課左兩舊乜柒都冇 屌

Lewan 80k

今年個otw卡面好似核突過19

1%同低於1% 都唔應該有期望啦其實

得9日 好難解

Sbc好難做

Otw入手未？

fubin d 相做乜
隻沙拉比亞 指住個章又轉左會

Lewan 75k 入唔入得過

我去左旅行 下星期先翻 唔知仲解唔解得切

又要法甲又要英超 邊有咁多人

可以博反彈

重要一場入兩球 我跌落D9算

正皮比我好似有份諗嘅標題
btw更多巴我入咗啲Florenzi點睇
意甲右閘得佢啱個SBC用

抽到OTW卡應該而家即賣
一話等？

屌你老母終極版抽中最撚廢個隻80意甲

冇人終極版中otw夏神，基士文，felix
我唔怕閃，閃死我吧

連續3包walkout
開出嚟係benzema rakitic同veratti

直頭係
18仲好過佢，幾粒星咁唔知做乜鳩

5萬5 snipe到隻walker

想請問自用買雲拿既話係咪等多陣好？

太多人開otw，所有普金價錢都跌

夜總會舞男feel

兄弟係咪呢隻

我都中
ea access 又玩得1粒鐘
下年買最平版算，EA正仆街

屌同我一模一樣 access個到又係玩左一陣就中bug入唔番

中左Ben Yedder

個sbc會唔會難咗少少

迪莊 正

SBC難
OBJ煩
Welcome to FIFA 20

西乙意乙人起飛

1%都中到

而家所有普金都跌緊，大把選擇

點解我收唔到預購果包

應該賣定留?

Qs

OTW個包點拎

定大家係真係抽中

Quick Sell

今集個gameplay一日玩兩場已經覺悶

用4231既巴打請問2個防中點set?

中咗son

Rodri好唔好用其實

點解我想買既人都好似冇咩點跌價咁既

Lucas 好唔好用 ？

Yes....

好用 我見呢度都好多用

想買son跌得都幾多
不過都仲差10萬

唔係好用
係好撚好用！

屌443000入左

福好唔好用？定應該放咗去

點解我買施丹版無otw😡

想問下精準入球係咪即係timed shoot?

R1 射

thx bb

8月5前預購最貴版

痴撚線,ALL IN哂6千POINT都無隻好野

6月預訂都收唔到

得兩萬本，比我搵下搵下搵到隻野OK好炒，但好多人BID緊
入多十隻就話比手足知有錢齊齊賺

點先可以將 確定制 由O變返做X
ps4

多謝大家睇我抽垃圾
抽左7000points左右 得隻brandt 同高拉洛夫if
pre-order嗰包仲要抽到hazard(細佬)
多謝大家支持!!

益下大家整理完了

仆街Ea 抽左5000point 乜撚都冇

全部開垃圾

買左好正！

個sbc 咁撚難做

唔知呀，我純粹搵下d普金見到

入20球，唔係贏20場喎

600k salah or son

已經bid唔到800-1200
多人搶到

大跌市緊

邊幾隻跌 想買個D都唔跌

改左了
thanks

我都入得好辛苦，我都禁左20分鐘先掃到20幾隻，本少真係唯有賺辛苦錢

不可交易中了

20分鐘入到20隻？
如何做到

你用ps4 bid?

更多巴 你手上既德甲有無賣

幾時買

抽到OTW係咪要hold?

想問下英超個任係要成隊英超人？

全部player個到都係obj冇講幾多隻
只要隻英超入到波就得了

Son

都好難做 唔玩英超做英超個任真係攞命

sam 哥 你隊德甲有無賣

咁唔玩英超要呢隻又入唔到隊既...

好似入if 迪布尼好過入普金神人例如丈人孫或沙拿？

抗跌能力又強啲

75k就有利雲 德甲好抵玩

今集點可以r1 三角轉邊？
每次都柒到仆街
禁到爆曬都傳最近個個

ok

有330k用mane+vardy定sane+lucas好?

75k入左隻送hunter

聽朝應該上得翻100k

首次上陣入球係咪有bug 我拎隻icon 未用過入完波都唔計完成

無野啦自膠 要r1射波

要fitness shoot R1+正方射入

買黎有冇得炒

我6月買都冇

我想問呢個任點解？明明幾乎全隊都係綠色線

Twitter 大量人屌梗on9 on9 EA

22k執到kai仔用下

冇，唔搞咁多嘢lu

竟然仲要綠燈
唔該巴打提一提

唔洗綠燈喎

今年我都轉玩德甲了

調一調位我上次都係咁EA係咁戇鳩

你係冠軍版喎

平過英超好多

請問kai仔係邊位

Ndombele .....使用傳中之後入球
係咪一定要咁正方掣斬波先計？

新ozil
Kai Havertz

Kai havertz cam

一個鐘賣哂
然後宜家已經入唔返果d價

張OTW美國仔玩唔玩得過
見個價好便

車仔啲成積.....
自己諗

等joao平d

佢拎TOTW既機會 應該大過隻麥龜亞

應該冇
自用一流

仲諗住等跌價買Sissoko點知自己抽中Sissoko 都唔知放唔放好

好多肥料卡好平

yes 掃緊

入左70萬貨 本身個陣都賣鳩埋入貨

81if 9900 想蝕本都唔得

好似又比EA trade ban左，訓覺

有冇貼士

我炒低value垃圾，無本
[member] 伊拿拉文迪，1000~1300入，2000Max price[\member]

屌fail撚左，潛先

依張肥料卡放唔放好 定等icon sbc先賣

依加囉黎打防中幾好用

今年冇sbc icon

400k 有冇icon 前峰推薦
宜家用緊son/pukki

son+ 啊古獸乜都夠

advance 果堆sbc 其實抵唔抵做
我見好似全部派埋唔夠輸咁

Lucas Moura？點好用法

隻son 幾勁
但係宜家Finesse shoot難咗好多

入左大量pique busquets kroos同一堆86rating 唔過一萬
一出高階sbc就買到野了

無ICON SBC點清D 87 88

下個月PL potm

英超rw salah之後仲有邊幾隻勁？

sterling pepe

84 都有 都係11000 仲要靚聯賽靚國籍

Saint-Maximin

如果放人應該幾時放新手一問 唔該晒

thank you

即刻qs左個幾張81 做左傻仔
不過得返好少錢

做哂都係十萬
送13000同好多值錢pack

四個有冇話邊個開手好

有無巴打玩下friendly?

PSN hotpotfc

NATIONAL PRIDE 好似唔抵做

Hi
唔賭了？

德甲有邊幾個中場好用？

輸到仆街 仲要岩岩畢業 搵到工先

ching 用futbin 做 ？

inform delaney

Witsel 定佢好 1516

差不多

法甲會唔會出potm...我隻Thiago Silva而家賣得2萬 真係唔係好想賣

廢卡

我400張position卡早放左

點解會咁廢

差嗰少少啫
轉個頭就發翻拉

10幾萬買哂 84IF @~11K

William Jose?

Willan Jose?

Sissoko 打cm真係咁勁？要食咩？同點較指令

一定要高波 頭鎚

咩都買下咁冇話邊隻

今集頭槌勁難頂入

連頂到都有問題 唔好話入 下下都俾龍打出

我淨係夠錢入3隻 入左揸住係度等

幾時賣好?

我覺得似爆炸糖

今集頭鎚好似要㩒制喎
試玩版 開教練有教

下一步up邊個位先？

Lb

再上應該就係羅拔神最高？
另外淨返個啲有乜卡可以食

手足唔打快翼？

今年冇乜用
打組織仲好
燒味mo了

德甲cb最勁係咪都係hernandez同akanji?

同埋有兩隻後備
想打快嘅時候半場再放佢哋出嚟

咁打法唔同
鐘意快放
不過拿樸迪好用？

穩陣
配搭黑鬼
一個快一個慢
perfect

pogba or KDB

點解我又係買終極板pre order 但係佢冇比one to watch pack 我抽？點先有

八月預訂

點解個龍接大力頭鎚咁勁 輕飄飄既反而接唔到

利物浦訓練營出嚟

仲有 哥列

你當ea 流㗎

見到比利時國旗興奮左一秒

唔洗頭鎚
R1+斬 都得
易好多

好似好過夏細路

都無得落場

興奮到尖叫

我堆sarabia見個市跌到2200
繼續strong hold等回升

意甲有咩人好用

上年隻vvd勁啲 今集啲後衛成日派膠

個ndombele都幾麻煩，好多野要刷

National pride貴到離譜

今集vvd好撚勁喎 等佢一隻似係識防守

兩邊一識守 就悶到有d訓著

咁Ramos有無食評？
我見佢d數值都唔差

Nani 做咩是咁貴既

vvd>ramos 但兩隻都勁

咩pack?

11黃金球員 得1張閃 個隻

sbc架?

De jong 100000皮 升爆左

Ben yedder 升緊

Hold啦 點解要放

就黎5皮

上呀雖然入得一隻

更多巴
咁繼續hold 定係放好

Hold

反而點解felix 唔升

更多巴
係咪過咗尋晚開pack熱潮應該會慢慢回升番？

早晨 更多巴
手執86K 而家有咩潛力股可以入？還是做下SBC 開下包？

其實已經升左 不過呢D係慢 80金貨多

去到WL前都會一路慢慢升

做完sbc先啦

De jong會改max price?

未試過 通常呢啲改max price 係改完個下立即放定點

正一隻自用一隻炒

短時間內放

兩隻放晒佢啦 等佢回落再自用

想問traits 既leaderships 有咩用？

無用

你仆街啦，ea實捉到你

Fifa 21見

尋日4500搶到Richarlison
特登買左M.Dembele打Ndombele個任
法甲球員

Dembele係法甲？

Sms，Martinez ，De ligt，Callejon

Lyon果個
係味Dembele ??

呢隻好勁

有無話幾錢好放
Btw放埋真係玩手指

窮
差一次入2球就解到
題外話，跌左去D6.....直頭同D5係兩個世界

好彩琴晚一儲夠錢跟隊入咗隻Ben sir
如果放得 記得提提細佬我呀 更多巴

你預設嘅隊長紅/換走左
呢個能力果啲人就會變隊長

跟左一隻

SBC咩叫陣容裹原居地？

我都38000跟左隻

想問樣基本嘢
如果成team個chem夠100
但某個位置既人chem得6-7
係咪影響不大？

個web app搞乜 好似柒柒地 係咁lag同no response

不求一夜發達，只求資產穩定升值。年尾玩到神獸

對果個人仔本身自嘅加成有影響

我多2000 40000入
我都係 不求一夜暴富

fitness bug其實fix左未
我全隊得隻Kai仔會扣fitness,其他都自動滿氣

想問下mbabu點夾西甲個chem先唔會太低
我砌咗好耐都搞唔掂
但佢真係好好用想留住用

PL GK 首選係咩

唔諗住換利雲 但係做佢sbc拎卡包
是否不智
德甲嗰包

alisson啦，最後都係要連vvd㗎啦。

話說我均價9500入左thiago 等佢升返先走定依家走好

We need to talk

咁平入到

隻delanay已經2400

Javi martinez仲入唔入得過 而家2500定2600

咁大貨 所以星期六前要走

尋日好多同時賣卡 瘋狂bid搶到平野 本來係搶thiago silva但價太高 就入thiago

一放pack snipe 同bid 大把平野執

37500

佢改低過10萬都無人會放

做咩勁

Otw組合包抽哂幾時再番貨
抽左6包先得隻簡些路

Ea下個星期五前唔改max price跳樓算 明賺嘅野都要蝕on9

張ndombele好唔好用

點解會改低？

班鬼佬一定屌9ea

100k budget 可以點執中前場
唔想搞防了

屌佢咩

有冇人入唔到ut？

otw 古仔依家放定等一張IF先

有無ching 上左d3 咩環境?

差少少上到問下

好用 平版kante 滿場飛

呢張難做到仆街

想問呢依家新例係開龍門球，球員係可以企入禁區接應

想問有冇得set?

我D4 想落返去

今年睇個勢都成日要解任

本身有ben爺 就易解d

真

上左去 我連德國任都解唔到

有隻so7同拿玻里黑鬼中堅 係咪要等多一兩日先放 見呢兩日啲價跌得好勁

otm pepe賣唔賣好

應該得咁

算易解 贏4場 得英超入波要贏波
法甲就咁入2球

抽中davison sanchez
Stronghold定放好

真係聞所未聞 改低都有cls

Son好撚好用 不過game樣好樣衰

我硬係覺得好似李思捷

一場入兩球好煩，又唔係玩開法甲

原來文尼都改低左

又係無哂貨

我都想知 push

開左game幾日就撚狗

點解放唔到人出去賣
但自己買到人
係咪關上年放過coins 事..

唔抵

係bug定ea專登改？

買左幾隻de jong 輸到入肉

又黎尼馬事件

似專登 因為個價的確唔合理

買隻Henry 同balde 好快搞掂 2000都唔洗

如果唔改返 咁樣蝕幾萬

你驚佢唔收返咩

邊個on9仔會37500放

有冇巴打未走de jong

下星期五前唔改就燶哂

快走

屌 我早幾日12萬入左

37500走哂

明知出potm仲入

有無pc巴打
玩緊比賽個陣個畫面周不時有d殘影定唔知咩閃一兩下
有無巴打知點解決

有冇人熄咗綠燈？點熄？

咩料呀

control setting 適時射門

徵召用de jong 成日行行企企唔郁

放講聲呀 我幫你掃哂佢

搞唔掂 仲柒過李思捷

又嚟測試自己屋企wifi網速嘅時間

Dr 搞乜鬼搵唔到人

以前長髮頭cool好型

肥料黎講

馬天尼斯2.5k都算幾抵

Allan 有無食評，本來用緊英超，要用佢要大執

無錢了
入晒sarabia haller ben sir

nation pride做哂要10幾萬 應唔應該做

好似冇限期?

有冇巴打用過dybala好唔好用
如果用 當cm定st好

on9 otw三包最高都係80全垃圾

Fifa 20好似無逼害得咁勁

意甲陣 暫時幾好用

入左10隻跟一跟

so far輸都係俾人技術性擊倒

你玩週WL 就會知

抽左4舊都係垃圾 專心炒卡算鳩數

垃圾到
4包垃圾

Malen 我覺得賣得

21000升到呢個價

真係唔明點解balde咁平

係唔知點解成日中柱，有場同對面夾埋中咗六七次

已放

我覺得要sb傳中入波先難

今年係咪小左人玩

insigne 有冇食評？ 應該大概咩價位入好

真係未試過傳到

低rate, 易抽， 閪國藉

Moreno 幾錢放

同問 入左30隻

otw rodri留定放？

PL CB除左VVD同熱山仲有咩好用

我諗無咁快

打電腦又係悶到爆
上年可以練下健康，綠燈，sm
而家同world cup legardary 要好似同人打咁做
入波少左難左

等sbc 所有肥料卡都係sbc先會升

冇錢周轉了

好似係優先default隊長

Totw係咪都可以刷loyalty??

炒卡唔好入哂同一隻

新手問 炒卡買左同款 放係邊？
放係market又阻位，就咁放係bid完果度得唔得？

嘩 啱啱貪得意睇下英超有咩翼用下，無啦啦發現隻美隊唔知做咩事， 由 3000比人炒到上5000-8000一隻。
利申3000入左兩隻短炒

Hazard 真係屈機卡黎, 一離開咗英超無人理, 其實勁過英超功課隊 幾班

後悔了

英超有邊隻貴過佢

今集轉左樣 轉左模組 實淨左 係好難連
不過皇馬今季又咁廢 都好難出if

你都見我咩都買

普金 實用IF 肥料IF

唔同投資

通常砌好隊50-60k波
留30-40k coins
其他all in if
等如買第二層樓收租，又有錢應急

係幾勁 西甲班人真係唔好用

前鋒 無勁人 中場又一般般

已經想棄驚

朝早買野真係平一截 無人搶 8500同12000bid到隻 20000既閘

你岩 你方法可以慳埋轉會位
btw你係唔係讀商科

同henry比呢？

都算係既 大學唔係⋯⋯

唔玩西甲 難連到仆街

實升既 但無咁快
但尋日隻德甲黑金 一出利雲 萬8
依家得返萬1

未實際試用過 但呢隻5腳

數值都好靚

If 低價果時每樣買一隻 放倉唔好理 放一排隻隻升一半有多
重點心水 好似Ben yedder 就all in 放transfer list 都無所謂

“好似”

Ea搞錯左咋嘛

從來potm只可以炒hyper

邊個hold邊個死

IF maddison好用d定熱狗隻lo celso好d

等改返

垃圾ea xbox都改埋price range隻de jong比人屌死未

更多巴十萬本入乜好

放心
今年契仔
大把特卡
等Marcelo FB good link

你話難連我覺得又唔算
起碼鍠左閘位有隻mendy
用451唔洗理其他野已經10chem

神秘足球搵唔到人

下次咁做算 依家成堆if塞住轉會位

等星期一入法國🇫🇷IF 黑人 德甲果隻

短炒有冇心水
點睇先準

琴日先開波，邊個聯賽最易起手

曼狗 OTW 比賽前放

不過高風險玩法

更多巴，今期totw皇蘇84巴西st12000入唔入得過？ 靚國靚聯賽/中路/高rate

Fb 講左 totw2入咩

得

多謝

冇玩開法甲
又要專登買隻法甲做任

可以 個個位叫UNASSIGNE
不過如果你一日擺係度一日都開唔到包
希望大家善用不推文回覆

新手一問 完全未試過炒卡 係咪買if個隻maddison 然後睇市價升到差唔多就放

不過你唔好預 好快會升

呢D大貨 會升得慢

bid個到唔係呀
佢講緊bid完唔攞入個球會到

Bid完唔做任何動作 可以永遠放係果度

噚晚半夜18000入左

唔知點解fb search 唔到

請問If Delaney仲有冇得升

WB整個助攻都應該升到爸爸聲

Alli 食咩Chem好 同黑卡maddison比cam邊個好?

Maddison

更多巴 基拿比 係咪唔會升返上去

玩英超隊
前面兩個用pukki+wilson都唔撚識跑既屌
用落唔夠bakambu同texeira好用

因為中超真係好撚好用

我兩隊輪住玩
中超巴士隊好撚犯好多

maddison好用d定lo celso好d

中超普巴+保連奴 呢對中場係英超應該最少要10萬1隻

ben爺同羅辛奴幾時放好？
無錢入totw2

同問 雖然開心使用中

用緊
好撚好用
talisca allam paulinho
telles paulista marq meuner
好好用

梅頓斯都改低左max price
頭先11萬買到係咪good deal?

求教學 點樣搵錢 好辛苦

星期一 可以考慮賣左佢 換totw2

撞極唔跌嗰下屈到爆

唔會升太多 鬼佬黃金時間升幾K咁

連到的話性講比好高
icon 級

Kdb

做唔做利雲子sbc好

中超普巴個模組怪
好似好軟同好浮咁

No無謂鎖住自己d錢

琴日對過
模組好過上年，有身位， 撞極唔跌
同真人一樣個身型肥左
但都好靈活

咁繼續自用算
等出完otw普金再入其他野

Sacho 返今晚有冇得回升?
定係因為改低左PRICE RANGE所以會跟住跌?

係咩 感覺佢好硬直咁
但幾好用 打反擊果陣 佢永遠企死cam位
好聽話

改低左先唔放等改返高

De jong係咩事

cavani

邊個中超普巴？

燶哂

意甲金卡邊隻防中最好用

有冇咩靈活型CM好握介

會升 不過慢 純for炒既可以放

塔利斯卡？

利雲係咪唔抵做

唔好做

想買黎用

原來fitness bug喺友誼賽係冇效，啱啱一入場個個都冇氣踢

Yes 如果係英超真係值800k

我諗住落D8解

上網睇人打 用5星skill翼，帶波帶到溜冰咁。
自己連就好唔暢順，有冇教學

幾時入手otw好

實用卡會唔會再升 e.g.韋拿老母
會嘅我依家入手

賣，半年後買番

想問下 買數碼版share比朋友 會唔會玩唔到fut？
兩個各自自己隊

買左麥佳亞黑卡 game入面好好用

有沒邊隻平既德甲左右閘勁

意假前鋒用咩好？有10K，而加用緊Džeko

rebic

祖記個隊圖同隊名有無得改架

有無巴打整陣容個時佢話與伺服器通訊錯誤 之後彈走左你
用fut app都整唔到個陣

有無人解左德甲一手頭鎚?

今集好撚難入頭鎚

值唔值得為左otw brandt而砌隊德甲好

係防守弱d

otw同普金暫時一樣架喎

C Wilson同J king揀邊個好

大家覺得會唔會再出新promo pack去抽otw

師兄，應該係德國球員，唔係德甲

仲係要抽返黎先得，打左6，7場先解到，今集都唔知佢點set，明明個波從高落黎，可以用頭都唔用，係要second time用腳射

仲有隻Joaquin Correa..
CAM位應該邊個打好d 1.mertens 2.correa 3.nainggolan
同埋食咩chem好

Mertens cam 尼恩高蘭落cm

打錯

呢個應該放棄 雖然已經無話要贏 但衰起上黎 rival 真係唔會咁易入頭鎚

多謝C兄，請問ST有冇好推介 10k內

有無人試過 唔係第一手得唔得

個ser 閪起上黎配合個慢gameplay 真係幾難頂

如果個ser 唔閪都仲係好玩d既

唔得架

心理上比較好

喺度搵d差唔多分嘅巴打撞吓互刷
深夜易撞d

求救，玩唔到

凌晨 搵人做馬解左佢

除左send message 做乞兒 就算own goal埋 都唔易有好心人

呢隻人點解會咁貴

新手，跟咗更多巴入咗堆豬腦，想問幾時放

sam gor drag to drag 有無招搏

呢招越黎越覺好用

喺度搵

中咗自己

唔知
我仲未開始打dr打真人，仲打緊sb

更多巴 我有隻基沙文
依家上到30m 走唔走好？

丹爺仲諗住話唔見左你

呢隻用緊好q正

希望今年wl少d撞你

我已經放哂 賺$100一隻

Hello大家

30m

30m 放曬佢啦 10k 15 蚊 都發發

夠換全隊icon
gogogo la 重問

Potm pukki 有冇食評

岩岩同個英超功課隊打左場5比3
唔知係咪呢到巴打

唔好砌喇 後悔砌左

認真300k走唔走

點解人地轉身另來另去咁鬼快..禁咩刮制架 我d人好似傻閪咁比人一撞就甩波

唔走

想問下個青銅任,買新球場點解?
買完都話無既

同問 究竟點先搶到人波

完左尋日果幾個promo pack 一定會再出

要 buy now

明解,THX

本身德甲就抵砌

L1 應該同上集一樣微細盤球
L2 得身位自轉
識運用又冇delay 果場就可以好好扭

我上集都有試過彈呢個code 無解 最後del驚重裝 唔知今集點

未砌好隊波都係唔上D4

同問X3

驚閪咩
挑戰下自己

Potm利雲砌吾砌好，好撚難砌 2隊85，1隊84
利申 玩德甲

要砌 不如買隻普金玩算

唔差得遠

玩德甲就琴晚入普金利雲啦 75k連hunter

第一次玩UT
要賺錢係咪淨係靠狂打
五百幾蚊一場唔知點先可以儲到錢抽包

琴日比牙朗 普巴 vvd強姦完
有陰影

唔好用coins開pack
課4600points 起手會好少少

中場大師個任，我用賓耶嘅話，位置係咪要 st > cf > cam > cm 先解到？

運 奴 課 炒

即係仲有升既空間？

都系放棄算 砌吾過

Btw 唔好係咁吾

而家用緊呢個西甲起手陣下一步upgrade邊個位好

其實德甲可以點upgrade 定長遠嚟講轉番英超好d

想課points
有冇人幫手睇睇 呢家幾錢幾Points

翼

有冇人知呢隻咩料
做咩賣6500

除非有愛
所有untrade 都唔好砌

今年英超中，前場有咩實用卡？

national pride?

RUNNING WEST係肥花巴?

做德國sbc，琴日放左隻10000

無里頭呢d 多數係sbc 冇佢唔得比人炒

暫時咁砌住先，慢慢儲錢再升級

咁貴唔做淨係放哂啲人儲錢算

Top德甲陣撼唔撼得贏西甲/英超中上陣？

更多巴，我中左隻otw Hernandez，走唔走好？或者應該幾時走。

咁委屈

見到隻son 同pogba

呢d睇技術既姐

有冇人記得呢條友上年都有炒起過
仲記得上集係75rare

求推薦 達仔定lloris好
組德甲 用lloris就拍rb哥幾隻中堅
達仔就要搭tah+stark

今晚拜仁開波前 otw唔好長揸 死硬

德甲好似唔多扭得既人古天樂同辛祖已經top咁制

蘿莉絲好廢 成日派膠 用達史啦

諗住留錢淨係抽球員pack

中超人痴鬼線隻bakambu千2蚊勁撚到仆街

D1未

緊係未 我好廢架咋
係上集岩手勢先至負碌

中超中前場好多都好勁 卡拉斯高 中超普巴 保連奴 hulk teixeira

算好扭啦

中超普巴係邊個

Talisca 好撚勁

其實有冇個track list去搵呢類卡
唔想d廢金就咁qs $300

得罪講句，應該會比人屌
其實點解咁多人唔開俾人add傾計呢？
見到你個陣都知你係做OBJ，咁就不如互刷完先啦
但係又add唔到chat，真係好反智

佢兩個放眼全game都算好好扭啦
仲想點

無計 我啱啱都係逐隻揾價再賣
Ut窮撚

+1

做任務？ 單機打都得

Ea打壓

各位想問下Firmino好唔好用

我覺得sancho唔好用
打442 左翼H/M 佢M/L 好明顯見到分別

用緊，頓頓地

右閘唔用walker?

佢寫明要預設位置 ben爺唔得

攻中ok, 迫到人 PK, 交波好
前鋒未試過

肥花巴Gg

Send message work, 你肯send實有巴打幫

有場拎廢英超都同icon打和
好撚high
雖然輸多

佢or黑鬼好用啲

其實要點做，唔撚明

好耐無執過紙皮

每隻唔包稅賺$300

依家600,000有冇邊隻值得投資

唔包稅先300

D6已經好難打 我係咪太廢

D分咁少就2-3階 好似好少人玩

1100-1200入 1500

可能有400

入左30隻 都有萬幾

唔好睇少執錢皮

即係本身就係中場

妄想用到12月

就係要原本係中場既先得

用CM人助攻 條友唔可以係cam/cdm轉位

LM , CM , CDM , CAM , RM

唔係啦啦
個球員初始位置係CM CDM CAM LM RM都ok

我成日覺得兩翼wr無乜所謂，可能我成日有波就傳去兩邊扭

緊係walker cancelo 始終90速

我依家無本都執下紙皮儲

有得執都好過冇

踢4222 2隻cam要用靈活加快 唔會用普巴加綿龍

真係悶撚到抽筋隻game
gameplay鳩到仆街

大力神搭kdb 得唔得

有冇巴打幫下眼
150k now

kdb+錢換迪比細路
好用到喊

大又食，細又食，抵你致富

撞極唔跌嘅美斯

咁應該用咩

*普巴

通常唔開chat都係戇鳩仔嚟

大家WL 仲差幾多分到2000？

我覺得今集用agility 同balance高既球員易打啲
好似美斯 ben sir呢啲會幾好過人
son我初初食hunter
係跑得快 但無得左右左右
食左engine感覺上係有改善到

我想問64%卡咁耐係咪正常

Really? Try try engine son

試吓重新開機

你呢堆人一係轉41212 4222既話就普巴擺落cdm 兒子擺落cam 走綿龍同法賓奴 買隻奧巴st 再加隻快既踢cam

長期都要禁 LR 四粒制

打得耐手痛過上集

節奏咁 唔知點頂WL

雖則真實左

engine仔

依堆差唔多中超最勁啦喎要改應該要大執
其他聯賽十幾萬砌出黎應該都勁唔得幾多
反而執番條後防抵玩啲

pogba防守唔係幾好
好容易俾人中出

幾好玩 岩我慢慢組織

呢兩隻都唔係 英超其實冇呢類top cam 最接近已經係兒子

我覺得今集同以往真係唔同，傳控真係重要左，速度係重要，但無以前咁無腦鳩爆邊
另外想問work rate其實最重要既差別係咩？

Pogba 係要手控防守撞鳩人

若然你要求neymar咁快就無可能架啦
食左engine之後試左幾場
感覺良好
同埋今集覺得個龍對禁區射波有啲廢
所以放棄加射門數值
可能係neto唔夠勁
成日嫌佢無反應

今集靈活 速 暫時meta

weak foot 緊要過sm 如果要二選一

普巴要手控 加埋kante橫掃中場架啦

ching你閱讀理解係咪零分

我覺得防中用sissoko+ndombele 仲好

隻人係個個情況既活躍率掛
以上集為例
pogba H/L
係防守個陣佢會企係度多啲
要手控佢返黎防守
相反進攻佢好肯走
會入禁區

做波既位係 包到都食唔到位個下

黎緊WL 會更加明顯

係叫無小白 龍捲風呢d on9

要穩elite 應該都係要屈卡 未必可以咁易重演sam gor 傳奇

以中超黎計，已經係最好，中前場都無乜好換
如果你話要轉返英超又留返paulinho talisca既話就換Firmino, anderson, fred
Fred. Paulinho 打cdm
Talisca cam
如果玩快翼，Hulk 可以試換raphinha，但射術無hulk咁好

如果佢唔改
美斯今集應該會好好玩
仲要face up dribbling

futbin 有個sbc club analyzer 既功應
會import你web app 球會
會報晒你d 人既價

頭先試今年好似未整好入唔到
可以留意下
上兩集有用過慳好多時間

agger 望落最好玩係小花 屁馬

邊個係迪比細路

點解剩係得佢炒得起我其他德乙人又唔升

今年刷loyalty 係咪有快方法?

齊左隊打4231/442
但諗緊lucas 會唔會轉隻真中鋒做下支點

係咁二hybrid下仲好

原本諗住整隻85zola玩住先
但係美斯吸引力大好多
而家反而想換尼馬
反正佢比人雪緊都唔會點if

del piero

真實咗但無咁爽快
唔知做咩鳩就完場

今集最慘係落後先既話好難逼搶
對面唔攻你真係無計
逼住開逼搶

gg 仲未識玩

尼馬球十二碼真心灰撚左
今集hi到都黃牌罰球

我first time 近門撞射，個球員又同我控一下先射，真係on9，即刻俾門將未收

想知點解到依家都未用到個market

手足試下重課向濕鳩ea表達誠意
課左6pack解左

巴打們，有無卡可以幾百幾百咁短炒

咦，我中前場同你差唔多一樣

DEgea or ederson

有冇人試過If kdb 值唔值普金上

痴撚線，用手機app個market都要課金
EA 死全家

打多幾舖Sb 拎30k好過

有冇人玩squad battle?

如果兩邊識識地打 做大丈夫唔出唔標 全場可能就係個一兩下機會

d4 已經好多咁玩

話說WL無得睇12碼個圈圈
咁咪係咁炒

窮撚起手係靠佢了 點會冇人玩

新手想問巴打 中廢黑卡係放定留好？
係咪遲下sbc會有用

真drop back+勁卡真係好難搞
之前打人地廢卡都仲入到禁區
勁卡901

今年真係未必玩得耐

想問下個神秘足球比賽即係咩?

rm 最高分係佢
9 成係sbc 要用重要冇代替品

值因為唔會跌價

今集5星腳就係勁 仲要kdb

照舊開波quit game x 10

有得再快咩？

中間健康其實都好勁 不過難搵位就真

National pride抵唔抵做？

我覺得唔抵
你睇吓hybrid nation hybrid league個d價錢就明

係驚佢好快出sif

有咩sbc 易同抵做

一個月內都唔會有 除非potm

用咩mode? SB?

低分又等錢洗就qs
or qs 換koscieny if

上年慣左做農夫，而家有70K又唔知做咩好

打下sb仲好啦 又有包抽

呢到有幾多巴打會做隻NDOM
DR感覺上好難做齊

ea account servers unavailable 點撚玩呀

好易 後備出黎都計

Digital version最平469?
唔想買街貨

衝動做完利雲有小小後悔
仲有450K 左右
upgrade 應該買隻icon 開心下
定後面換華拉尼
LM 換腥
witsel 換 goretzka

金卡mane/salah 打st邊隻比較好
只能2選1入隊

tolisso好用?

遲下個3張卡有d想揀佢

不過不失, 係慢左D
同witsel 無得比

會有 最快係隔1個禮拜

Mane 前鋒4星腳重要d

有冇人放冠軍版Code?

想問下仲有咩要換？
依隊用落麻麻地

今集41212好定4231好

搞乜普金mertens比人掃曬

同de jong一樣俾ea撚低左個max price

可以upgrade比列錫

Thz巴打
咁今朝見到110k冇買咪好傻

而家都snipe到嘅

其實大家抽包啲廢金點處理
我次次都留晒佢地等sbc做
但而家等錢洗 計過條數qs晒佢地都有60k

急不及待想玩玩了

咁快奴完

更多巴，想再Upgrade隊波，有400K Budget，可以點Upgrade？

冇問題，照qs
真係廢嘅卡你幾時買都咁平
但係炒卡用嘅本越早有越好
仲要有FIFA界股神坐鎮UT post，根本唔使驚炒卡賺唔夠

今集好似真係近年最變化
寧願佢唔好開發volta

冇想像中咁耐
加埋都係真打咗10場
中場嗰個場場開波send message同人互插五球就掛機做其他嘢

開咩發
舊野黎

Volta根本成本低到仆街
根本就係上集個SM系統咁

Nation Pride SBC好貴

西甲門將 大鼻 Oblak 達史

應該點揀？

oblak

應該未有人用過晒
自己中硬吹達屎用緊，都好勁下

賣哂佢砌隊TOP德甲

奧巴美羊有無食評

隻maximin扭波係幾勁

可惜 射波鳩到不得了

更多巴投咗邊隻

咪就係呢隻

我估都係出呢隻大機會

價錢說明一切啦
英超首席前鋒之一

宜家砌到咁 有冇需要Muk同右閘換埋akanji同mbabu呢？

定係儲錢keep Ben sir hybrid 英超中前場？

古天奴打LM好無用

屌 本來賣埋隻de jong 夠錢入son
比ea搞一搞 son又升左6萬幾
就算de jong上返100k都買唔到son了

好無用！
定
好無用？

雪？ 之前兩場先靠佢入一球救世

更多巴 我有舊錢係手係咪唔應該鳩放係到 應該keep住搵嘢買？ 定等星期一？

打漏左問號

點解呢兩隻野可以差兩倍幾價錢?

古天奴打LM好無用？

個陣都有買
年年都有人講fifa 同前一年差唔多
但今年好似最失望
玩左幾場已經諗緊自己係咪玩緊手19

玩低難度 不斷爆底r1 正方就算

功能位置都唔同

守波其實點樣禁先唔會成日走甩人

英超中堅頭幾位點排

法賓奴用落就知係 好用防中，一下就撞開人

西甲用咩龍?
25 圖 oblak ter stergen

連仔係咁俾人搞

同sissoko 比較有咩分別

光復香港

新果個pool值唔值得抽
有邊幾隻人抽

25古狗

幫朋友問

係19比EA停左轉會市場，跟住開新AC玩
到咗20之後
舊AC入唔到20App，新AC就可以
問題黎喇
舊AC點入20app呢

好爽做意大利國家個sbc中

係咩
早排睇新聞仲話扭緊計
個主席話要雪佢三年既
咁快OUTDATE左

Logout

幾錢 唔計呢隻其他值幾多

KDB 值唔值得比多10 萬上if?

如果有3皮想入前鋒
應該買華迪定做sbc pukki？

2100 執左10幾隻Javi easy money

第一張IF多數唔值

唔單計能力
計埋保值能力呢?

有球倒掛絕殺
仲邊敢雪佢

啲抽射好撚大力睇到好爽

Tanguy今場IF級表現會點
全世界狗衝Objective？
btw屌你老母支那狗炸撚夠連仔未

D4玩到個人都就癲 1200 1300上上落落

CLS
岩岩買左屁馬
但係而家打4222打LAM
好似失左蹤咁

有冇人知點解會咁

唔俾波佢撚下佢就失蹤
Btw 屁馬打cam一流

Allan 100%

今集應該踢咩陣

個國家SBC十幾萬先做到
傻撚左

呢隊點睇

今集想呢個GAMEPLAY想試埋古一招
但係入唔到隊

Hybird巴西

我都仲未解到 幾時解好似睇佢心情 個個講法都唔同

呢位ching好大獲

咪7日 你當early access 24先第一日

Rodri好唔好用?

好撚mean

試過Login舊AC
唔得

不恥笑 不割席

開唔到都唔出奇

好吸引個6萬qs

Lw要換

英超有咩平價cm好用，想係有ndombele之前頂住先

Gbamin maddison ndidi torrera fred kovacic

ndombele otw 好用？

各位巴打可唔可以俾啲意見點改對波

*隊

St 位可以塞邊個perfect link
Ben yedder食硬炒價

Ndombele真係入波

if

要做任了

ndombele 入波
想唔刷都唔得

當比利入波

中場太矮
加隻大隻佬cdm

Ok
我咁都中

想問下有無人ut會斷下斷下
入場前爆哂網絡 明明無問題
lag到輸左幾場

免費83

咁快
個2球任好煩

求指導可以點轉

咩料？試咗好多次都入唔倒

全隊法甲咪一次過清幾個任

巴打搞左幾耐

Maddison好用？

4粒鐘 好似係
凌晨通頂做

仆街 我係咪燈走左張if

係同一個人入兩球 定 兩個人各入一球都得？

Er唔清楚 場場都唔同人有入

好用呀 比想中好撞 彌補左def低
仲要咁大機會if

肥花巴又GG

有愛同過渡用 攻中黎講ok呀44 HM 數值夠晒平均

Gnabry if啦掛

sancho or gnabry 好

英超有冇咩ST 3k以下好用頂唔撚順隻艾巴咸

gg 卡住係148x

有無同路人$4000掃大量shadow
$5000走

法甲人各入一球就得

我都係148X
負碌比兒子追和
成場比你壓住黎打

想請問一下 幾時先可以係apps 度攪到轉會市場個度

我已經變咗424鳩打
頂唔順成日前面唔夠人

de jong

點為之平

Let

me2
望住自己個陣
覺得好心窮撚就咪撚學人打fifa

好想睇

係咪宣告燶哂 好後悔今朝7點起身冇賣繼續瞓

請問隊內6條綠線要點解決？
我有6條都唔得嘅

lepizig血肉防線大戰牙朗兒子

性價比黎講紅牛中堅無得頂

斷線斷到懷疑人生

包輸阿姨

有冇巴打教下路入咩貨 比我呢d窮撚炒下卡

有冇人做左national pride
140k 點回本呀痴線

少睇德甲
純粹為夠打
其實玩得冇咩feel

btw perisic打st都唔錯
大大份又5星腳

咁講真開驚先一星期 咁快比你用到想用既人就好快玩厭啦
慢慢打都係樂趣

咁講真廿幾歲人咁後生 咁快比你買到想買既樓就好快厭啦
慢慢儲錢買樓都係樂趣

場場俾人用meta卡虐
其實仲講咩樂趣

陣間試下先 啱啱買左隻黑碧

POTM利雲抵唔抵做

用普通球員挑贏牙朗爆機隊先最滿足

乜比喻黎

刷ndombele用
前場三子食咩chem卡最好

普金89 大概89K 就有
POTM 90 但係要成160K

不了

巴塞左閘Firpo入波
有冇機會IF呢

得罪講句 好佩服你奴都奴得咁樂觀

有冇人search極DR都係得兩格

pls 各位

cls 打ut同買樓都做到類比
同埋我咁講都好正常姐 你諗下又想零課又想唔洗奴又想有靚陣同課長玩 邊有咁着數既事呀 就算有隻驚都好快玩悶啦

SAM GOR叫你唔好用Kane

今晚會有promo pack?

傾

鳩up下姐，純粹覺得有啲似
人生就好似一場UT

其實kane 有咩唔好

鈍 慢

可以轉咩 同埋RB應唔應該賣

慢

budget都冇
叫人點幫

如果上面位巴打講到咁辛苦無樂趣 好介意比重課sm咁真係趁仲早棄好過 打機唔開心真係無意思

英超cam
費明奴
迪布尼
兒子
大力神
邊個最好

推

等緊wl翻身
呢家靠dr個幾皮真係冇咩位up到

依家剩低3萬幾

筆直幾多

賣kane 5萬 +3萬
儲多少少, 10萬有laca

隻rb？ 賣唔賣

係咪冇人試過連續IF兩次 張OTW古天樂升左6萬幾

cb 用gomes 唔好用matip

今季eA對我好好
0課

依家得3萬幾

上年美斯入3球都冇兩次if

13日要入一個角球

撚狗ea
個price range

havertz打st幾正
身形hold到波
finishing同傳波都ok
最緊要wf起碼有4星
好過werner隻3星腳

賣kane
之後事但買隻 福仔 拿卡 沙夏 都勁過傾多多聲

咁快就呢d隊，點打

點解dr搵唔到人

等星期3 panic返落廿萬

Sam哥你三箭頭食咩chem

我都奴左成日先拎到

搵到wo 你係咪d1 所以搵唔到

Ben爺 hunter
其他嗰2隻事但啦

啱啱先打完一開始嗰5場
依家1210分 D5
搵極都冇人

冇法甲隊嘅話法甲入兩球個任真係好難

英超右閘好猶豫用邊個好
獲加/簡些路/雲比沙卡

walker

Agility 78 balance 73 又高
有冇覺得好鈍？

今集werner 4星喎

係喎
點解用落似3星既

有冇人有dybala食評？
3星腳影響幾大？

金joao應該幾時放？

請教大家15萬budget可以點upgrade?
入場古天奴轉位打cam, lucas lw

40k 後防點執？

單防中？ 中場唔夠搶喎

垃圾

艾力神硬吹 仲有隻托拉拿打後備
應唔應該放maddison 入隻防守勁啲既中場中？

objective ndom等緊你

麥龜 人如其名

好順利三場就解到法甲入兩球
跟住第四場見對面都全法甲
我hea俾佢踢

狼隊 占美利斯

好多個條件
Ndom有無遠射

Ndombele

有無人連唔到EA?

暫時未入過

做乜今日lag 撚到咁...點玩

有冇人想刷一場神秘足球解任？

新手一問 買球員最主要睇咩能力？ 整左隊英超隊d人好似唔係好肯郁咁既

想砌隊平中超玩下
後防4隻有咩推介

同rating睇價錢就得

係咪設定到冇較番早D接波 如圖
我之前都係好似你咁D人唔撚識走位 之後較番就好好多

入場轉4231(2)
Neres promes bergwijn 邊隻打 lm rm cam好

上年主角都唔好用
今年祖記冇埋版權 9成收皮

差一個。。。唔係太識傳中，有無人有方法？

古天樂好唔好用？值唔值依個價

打電腦都解到

打4231 連續5場d人中哂鉛
係到行行企企
點打

入場轉cam好撚勁，不過我係預購拖舟版抽中

冇留意，等我搵下先

R1 + O 輕鬆簡單

搵2個高大識頂既前鋒 玩半職業 九斬比佢頂

我

我試開咗個po，之前因為個內文出唔到而pm咗連仔，依家ok了

唔洗斬高波
R1+斬都得

唔係話憎人富貴 但係啲大陸仔貨coin貨到成隊icon都仲要用埋啲狗招dum波鐘到底咩心態
好彩絕殺追和

今集咩陣好用

成日以為係L1

基拿比IF 正

快樂使用中
起手第一隻打到成隊都換過咁滯佢都重係到

最輕鬆係兩下斬波low crossing
左右爆過完用呢招輕鬆撞射入波

我一直都想問 R1 cross同 兩下cross 有咩分別其實？

有無漢奸食評？

個人覺得R1斬好用d

otw saint maximin

半腰波同地波既分別

麥明詩贏左

美心仔sbc

真係麥明詩

要做了

用法甲球員係rival 入兩球
真係好難做, 點算好

買ben 爺

平就Moussa Dembele

有咁多錢直接買咗odembele 仲快

rival 啲人好勁
好難一場同一條友入兩球

幾個法甲係前

D6.....好好彩6場內搞掂

好!!! 試下先

OTW Pulisic SBC

自
送rare pack only

全能王

抽中左un吹沙拿 但沙拿係咪好難同到德甲混合
好中意用隻Werner

要84 , 85......一定貴到仆街

隻otw sbc 要85 rating

if taa幫到你
不過標準答案都係qs

做隻79 要 85

睇咗SBC價錢.....80k

80k佢if到一次就回本
不過都係唔想做

新sbc中左otw de jong
是咪即放好 有無食評
雖然我玩西甲

80k你做埋我果份

點回硬吹嚟 升一次都係81

呢個價一定唔做

巴打 有良心

80k買dembele唔好

硬吹黎

80k唔會做囉，打找記最盡比佢if一次，最多變81/82....到時買佢隻if都唔會過50k啦

投米列圖未幾多
中堅sbc多數唔貴
張卡又實用
依家隻左翼淨係開驚前期屈下速
2個禮拜後9成人都唔會再用

If 俾盡佢都係100k

仲要吹得

當佢兩個pack回返10K

都要78K

世界級squad battle 果4場
求其一開波換走個比利士 得唔得架

啱呀，而家走d 84 /85 卡就啱晒

我隻垃圾希古恩仲未改價

其實sb幾點更新

我投左米列達奧 但仲有件係邊個？

今年係咪冇左swap deal?

R爆到都未諗到

狼隊意粉前鋒 冇人會投

應該default 有十次你慢慢打

你打半職業鳩傳都做到啦

打到尾換入都得

今集咩陣勁？ 4231仲勁唔勁？

班友蟹哂de jong比ea撚狗

本身玩開英超3集 但英超真心性價比最低 諗緊賣唔賣曬佢轉玩德甲

幾時改返PR

1000